[黑世三]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

迪加

安神救世

摩西廢到，一出場條右路被人㩒住屌，波又交失

天神100%pass

迪加、卡巴尼路、真禾特 = 真貨
莫拉達、馬鹿 = 仲係半水貨階段

哥斯達冇咩意見

韋利安，我愛你。

火清: ...

覺唔覺安近2場打得好好

二哥留名

干地根本唔中意佢

lm

留名

干地...

唔好再bin佢c啦
佢都已經好慘架喇

天神...

前列分子贏晒
好彩琴晚都贏到
熱狗

決定下個post懷念火清

熱狗美夢完結
可以做返歐霸/六弟

未來隊活在未來

比般尼過左

等睇未來熱贏歐聯恥笑我轟

曇花一現不難
布力般流浪、李斯特城、列斯聯、富咸
細水長流，才是挑戰

熱狗=我地私家雞

雲加

愛華頓、李城先係啵
大藍食細藍

熱狗都係啦

bin到完季唔准再bin

邊位手足？

自從改左名 安越黎越勁

火

應該博緊表現去巴塞

李城變左我地兵工廠添啦

馬列斯 華迪 摩根 日本仔

摩根不了
要nidid同華dee夠

後日早場大戰ayoze隻賤種狗

鏝真係冠軍相 補時絕殺都出埋

其實日本仔唔差
但亞洲人要入藍獅有好大阻礙
摩根都唔差，但後面已經夠人
仲未計回歸既蘇馬

日本仔係得迫搶勁
D finishing 好柒

黃紙2粒

返黎做吉祥物啦

摩根

食得咁偏

呢2件都叫ok 咁真係唔好再屌安仔廢

真

諗唔明馬列斯點解冇人要

車路士interested but no bid
曼傳過想hijack車bid 馬列斯
疤not interested

moura dybala coming to che

達d穩定性都幾差下 睇精華都好似無咩起腳

火清

都no bid點hijack

射/頂左好多球喎，不過一係出界一係無力

12月三日一賽見真章

馬體會個場可以輪換
下場曼阿實有一隊失分，做好自己就可以
希望可以上番第二，第一就........
睇完昨晚曼城都知冇希望

目標第二都收貨

首名出線有利呀
鏝 避佢鋒茫，今年運都有

心水清

Ndidi都話丫
摩根都J

訓左冇睇，唔受干地重視既天神有冇出場？

nididi + kante應該好勁

唔好再抽啦 火 ching 已經飛左去好遠既地方

要簽中場既話
簽Leon Goretzka 好過ndidi

寶ching

抽乜 對上個post無睇

火ching

反安又輸

咁快7月14

終於上水

爭到嘅話

屌啦媽見到有人連morgan 都j，係咪痴撚左線

收返Zouma都得啦咁

功能都唔同

火清終於番 好掛住你

四個月前都鞭
個陣季前賽干地無乜出過啊嘛
不過我都鐘意天神既
我都想呢句有得繼續鞭

柏度呢d垃圾。。。都bin啦

Chelsea's upcoming PL fixtures:

Newcastle (H) W
West Ham (A) W
Huddersfield (A) W
Southampton (H) W
Everton (A) W
Brighton (H) W
Stoke (H) W

No reason we can't get maximum points 💪🏻

易食指數？

後防整體比上季出色
但攻擊力差過上季
莫拉達就剩係得個頭
要靠夏薩特、柏度、安隻腳增加進攻

干地係調兵用人變化都幾好
陣眼係簡迪，基本上佢一傷，車車就崩潰失分
聯賽歐聯上陣太多有些危險

最慘阿朗
左翼衛無後備

新bale

算罷啦

3個精宮證明切dribble多都唔代表好
不過干地鐘意good at dribble既球員

baba

原來車區唔可以無左火清d負能量

昨晚攻左成場，但d 把握力

但對面個龍琴晚真係上身

成日跌低

又抹黑安仔

傳車會買奧巴美羊

鏡報

蝦多士邊易食呀
曼城都苦戰啦

Lemina 96% successful rate

阿狗大炒5蛋

等睇孖寶轉會

夏薩特=白韋利安

躝

AVB又唔撈

又辭職
佢仲可以去邊

轉行車手

返黎坐黑人個位

佢眼光唔錯嘅

佢買果d人

無計 比支那足總逼害 今次撐佢

賺咗年幾人仔返歐洲囉

nididi + kante + drinkwater

睇緊邊隊波

都係藍色嗟

咁馬鹿點算

練下傳控射同心態先

天神咁單薄 以前係德甲有冇畀利雲呢類中鋒強姦

佢同雲叔D買人眼光真係幾好

Kante同Nididi喺李無同場過丫

why 馬鹿

屌 但睇佢ig又唔係算瘦

天神係加柏強姦利雲

welcome back火清bb

摩閪屍依件撚樣回傳王真係唔死都無用，

一出黎即刻整幾球炸彈比人嘆喵~

感動既係火撚屌終於放低仇恨喵~

上場打完猁幾多軌出黎屌zappa廢 淨係識dup低頭死去唔識出波 又話起碼摩西進攻識配合 尋晚打完十幾分鐘又收晒皮

True blue.

摩西啱啱傷愈復出
但實情摩西Zappa最盡都係二線料

算係咁了,能力都算幾全面,好洗好用又聽教練話

粗粗地用住先啦, 現今球壇上得大枱嘅閘位好少

班弱智識閪波咩喵~

屌你地老母

準備好後備生涯未

尋晚Zappa出左幾腳波又唔差

會戰勝歸來

隻摩閪屍垃圾到一條直路空晒任佢爆佢走去回傳仲要傳返中間比人偷，根本垃圾黎喵~

連速度都慢左，根本除左英人位之外佢無乜撚野用喵

用黎計英人位咁坐後備都得啦

12月咁多場想打死Zappa咩

點都會輪換下嘅咁

Love you

出黎約炮屌屎眼玩69一炮泯恩仇喵~

得牙銘會咁講

隻ocebb撚屌都話沙包廢
人唔笑狗都吠叫喵~

無要求，1月搶到Grotezka+多件左閘我就唔撚屌閪女人喵~

搶手貨, 拜仁一早傳緊, AC米蘭, 利記, 阿記都話爭, 西女人咁都贏到直頭要頒個獎畀佢

但睇佢個樣又係追足一個月辛度當交功課

佢唔會去拜啦，醒目仔黎知道去拜都無得踢喵~

應該都係黎英超喵~

鏝城好似對佢興趣唔大追緊拉素隻Saric喵~

雖然天神冇殺波殺到luiz咁勁
但天神呢幾場比我感覺穩陣過luiz

想改名做 車路士青訓天神

干地唔中意佢，無運行啦喵~

琴日電欺後備都無？

真傷假傷真係茅人知，不過我諗1月唔會走住，下季就走硬喵~

拎個份糧去免簽de Vrji仲可以賺返20m左右，爽喵~

Luiz d殺波好多都好賭博性
殺唔到就好易失位
天神d防守紀律性、位置感好好多

上身再練厚少少

又話要dybala

長踢352既話唔洗dybala喵~

反而要全能中場喵~

Grotezka係好J
但買左佢切切更加無機會係車仔上位

踢藥膏條撚樣落後備咪得

藥膏件垃圾收皮未有位上囉

做人就好均真既，有料咪用囉喵~

公平環境競爭下技不如人無得出有咩問題喵~

唔好好似摩狗咁玩針對屌人訓練唔認真既話根本上無問題，我相信干地唔會對球員有偏見，正如上年有幾場後備追分寧願出切都唔出35m買返黎既牙衣一樣喵~

覺唔覺呂麗瑤好on9
點解俾人性侵要去到宜家先講？
有社工有屋企人都唔講 俾呢啲仆街有機會再搞第二個

性乜侵，無證據唔好老屈，條女擺明搏上位喵~

依家連警都唔報就真係on撚9

luke shaw

Yes 攞上fb就算
我地話雞都唔係無道理
邊有人受到性侵仲唔報驚 反而攞上fb 攞光環

刑事唔報警都會查

件波衫著落同以往Adidas爭咁遠

港隊「欄后」呂麗瑤在網上自爆中學時曾遭校隊教練性侵，據悉警方今日已間接接觸她，但她婉拒與警方合作。消息指，由於這宗懷疑性侵案暫無任何人證物證或環境證據，警方需當事人合作舉報才可展開調查，故會繼續派人嘗試聯絡呂麗瑤游說她報警，並不排除到呂就讀的培正中學調查。

開file又點 佢都唔撚合作

一貼即贏
GirlGod

luiz揀best 11

LAN都入選

Mayuyu

冇世三 有柒頭

斷腳啦

女神

果然係神派落黎既使者
祈求mayuyu用身體潔淨車區毒L

G

佢地由8定10歲玩到而家

問題係咁樣講 唔使證據全世界已經有咗立場遣責咗先
但實情有無性侵根本無人知

有自己

上面二個，我 立即 𨳒你老母

我試過比條女強姦喵~

朝早起身含醒我

麻友！

leno Grotezka Twitter follow左車

簽到同你互含 ok?

乜水黎

幾靚女 係咩女仔黎？

好女仔，㗎妹A0處女

A0?

人世罕見絕種美人A0處女！！！！

係就快

好難證實係真。。。

放唔係問題，有冇人換先

義賣
換錢比閪女人娛樂
換人擴軍

真的 我破過

我係麻友

臭雞！！

點解要話依個女仔係雞

換日本仔同摩根返黎 fast sell willian

賣走你就岩架啦

乜撚野摩根都有人j

個個反安
又唔諗下疤點解唔叫柏度回家

Salah come home plz

係就快，唔好tum我啦

Grotezka= New kDB

RlC= New Pogba

喵~

【中超】今季停賽罰款不斷 保亞斯終離上港 明年初客串達喀爾房車拉力賽

今季中超於本月初結束，聯賽排第2但錦標「四大皆空」的上海上港，今晚正式宣布與教練韋拿斯保亞斯分道揚鑣，並感謝他與教練團隊於今季所作貢獻。據報該名前車路士少帥，將暫別球壇一段短時間，計畫明年初轉戰在南美洲舉行的房車拉力賽。
去年11月接替瑞典名帥艾歷臣執掌上港的保亞斯，今季執教期間已多次公開批評球證及足協而被罰：今年6月上港中場奧斯卡杜斯山度士，因用球「省」向對手而被重罰停賽8場，他立即在社交網站撰文聲援而被罰停賽2場及罰款；9月作客北京國安，他疑投訴過激被逐後，向球證做出「數錢」動作嘲諷，結果被中國足協重罰停賽8場兼罰款4萬元人民幣；到了10月亞冠8強對廣州恒大時，他又以恒大控制亞洲足協的言論再被罰1.4萬美元（約11萬港元）。
在麻煩事不斷後，早前有傳保亞斯已拒絕續約，不再留在中超執教，結果在上周中國足協盃決賽，上港兩回合計因作客入球較少不敵同市的上海申花飲恨後，上港於今晚宣布宣布這名40歲葡萄牙籍教頭離任。
據報，這名曾率領波圖奪歐霸盃，並執教過車路士、熱刺和辛尼特的少帥，下一站並非再教球隊，作為汽車發燒友的他，將暫且轉戰參與明年1月6至20日在南美洲舉行的達喀爾拉力賽，為期15天由秘魯出發至終點阿根廷。

因為佢真係臭雞

其實巴卡約高都唔係咁差

紙板人

支足

打352法比個位淨係做引球推進咪ok囉，踢後一格比人偷波偷到無限平安鐘
但淨係做引球不如用番切先

Andreas Christensen in the Premier League + UCL this season.

•12 games
• 798 mins
• 6 clean sheets
• 94% pass accuracy
• 50.1 passes per 90
• 1.4 tackles won per 90
• 2 interceptions per 90
• 0 red cards
• 0 yellow cards

Uprising star 🔵🔵

痴撚線

好彩冇俾摩狗放走

唔好咁大聲比呀邊個見到呀

冇攞牌先勁，迪加出得少過佢都食左4張黃牌

新泰利
重識揀27號波衫

我要成為下個車legend

星期六再會肥賓

屌你老豆喵~

起碼要浸多一兩年

搵到自己既位置

有競爭就會有進步

垃圾車專出帶刀後衛，加油

無啦 干地..

阿狗個topic咁有自信

唔通下下改個死老豆既topic咩

willian good

打和啦super

唔轉返4後衛無運行喵

我地live topic係降魔車

如果超人加天神打得好雙中堅, 其實係可以考慮打433, 或者係4222.

有自信係好事

踢3後衛你前場頂盡出4個進攻球員
kante太勁根本無得郁喵~
買到sandro後
依家球員質素好根本唔使再踢3後衛
解放多d個球員上前場仲好喵~

老老實實，連摩狗都可以踢4後衛贏波我唔明點解下季仲要用3後衛喵~

Hazard Morata Willian
Groetzka RLC
Kante
Sandro VVD Christensen Azp

我睇唔出有任何贏不到英超的理由喵~

仲有柒頭安有鳩用咩

迷安落地獄喵~

放過火ching啦

屌你老母切fifa又有upgrade啊喵~

再升落去真係一季入面由銅升上金

this post mouse didn't say che post 4 rubbish

升到上車仔first team先算

屌你老母喵~

咁又唔能夠下下同史上最佳領隊比較

講得好鐘清！

好久不見，依排好嗎喵?

又玩分身

係要耐唔耐撚下分身

咪屈啦仆街喵~

Not me not me

佢有twitter 咩 有無link

獌賣shaw
英人，快，左閘
岩曬車迷

摩狗射落海都唔益你，何況我覺得佢唔會再打得起喵~

有sandro夠了

條友扭足成個夏季屎忽啵

其實之前話果個plan b alex tell近排打成點？
仲有冇傳佢

祖狗唔肯放人姐

不了 免費都要諗

又可以玩 「Sandro 」

一字排開

sandro Gxxxx/大巴拿 nididi 華dee

Chelsea are set to renew their interest in Alex Sandro if David Luiz heads to Real Madrid. (Source: Sun Sport)
等睇賣完買唔到

唔會賣啦

關乜撚野事一個中堅一個左閘
就算中堅賣唔賣人左翼衛位都要買人啦阿朗就黎踢到猝死

俾你估到仲係西女人

巴巴

西女人呢排比我調教得多 聽話左

賣雷斯咪又唔夠中堅用？
一係買VVD加Sandro

俾佢返去中下遊打返起先 對佢最好 來車都係坐bench

Yes
Zouma 重傷完到而家都未拎返個態

同阿朗輪換大把機會啦

happy birthday dllm

El Hadji Papy Mison Djilobodji (born 1 December 1988)

chelsea lengend

印翻佢先

冬季會簽Richarlison
佢true blue

摩閪屍真係垃圾黎，唔想再見到佢出場喵~

hazard morata willian(with brain)
baka
kante drinkwater
cahill christensen azpilicueta

讓一個人

打少個都夠贏

安仔個腦計一個人

假假地都係前教練，往後又冇串車

前教頭又串車應該都係得摩狗，印象中avb都只係自high覺得個歐聯冠軍佢都有功勞

得摩連奴jer住唔放

有預感我轟會幫椰子起機

上埋東張
就算你無做俾人屈，你都係有做架啦

仲睇tvb

好撚奇怪
今次奶共果啲特別高調
政府，警犬，tvb

next post topic : 獌狗死全家 喵~

有冇人好掛住呀姨

好想買到Goretzka

【體嘢突發】

繼阿仙奴前鋒拿卡錫迪後，聽晚曼聯同阿仙奴「雙紅會」又一大將缺陣，就係肌肉受傷嘅曼聯中場馬迪。

#ManUTd #Arsenal #體嘢

迪迪

柏高艾卡沙諗唔諗得過

一樣 希望有好消息 大家都Nike 人 加佢想過英超既話 大機會

曼城都係Nike

曼城傳緊轉PUMA, 不過算9數啦, nike人adidas人又點, 無錢都係嘥9氣

其實依種級數既新星真係會比品牌影響到咩

美斯做左世1成10鳩幾年都未轉去a記既球隊啦

何況依d商業價值唔高既新仔，依個世界無咁多個尼馬同沾屎既喵~

講大家都nike 所以會加盟同話等7月1轉贊助商先一字掛開有咩分別

我都諗唔明個邏輯喺邊

摩佬旗下智將馬迪

斷腳plz

有件上季波衫 去邊到補印字最好 最抵 想跟英超章

Group A

🇷🇺 Russia
🇺🇾 Uruguay
🇪🇬 Egypt
🇸🇦 Saudi Arabia

Group B

🇵🇹 Portugal
🇪🇸 Spain
🇮🇷 Iran
🇲🇦 Morocco

Group C

🇫🇷 France
🇵🇪 Peru
🇩🇰 Denmark
🇦🇺 Australia

Group D

🇦🇷 Argentina
🇭🇷 Croatia
🇮🇸 Iceland
🇳🇬 Nigeria

Group E

🇧🇷 Brazil
🇨🇭 Switzerland
🇨🇷 Costa Rica
🇷🇸 Serbia

Group F

🇩🇪 Germany
🇲🇽 Mexico
🇸🇪 Sweden
🇰🇷 South Korea

Group G

🇧🇪 Belgium
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 England
🇹🇳 Tunisia
🇵🇦 Panama

Group H

🇵🇱 Poland
🇨🇴 Colombia
🇸🇳 Senegal
🇯🇵 Japan

牙切要教育下世3 卡吐了 喵~

球皇切要射破卡吐了

應該尼日利亞拎

世三撚Cahill

比利時打英格蘭真係好睇
成班都係隊友

熱車鏝呢3隊已經差唔多佔哂比利時同英格蘭d正選

天神都有機出到次名

tonight big game

肥賓剷草

假假地都待佢不薄呀，又係拎完霸氣盃光榮地走
唔洗咁掛

Sandro已經係我地既人

Hawks

hawk

Hawks is back

機會黎喇

發生左咩事

祖雲達斯總Marotta談論Alex Sandro: 如果球員想走，我地唔會留人
同時意媒報導Sandro唔會續約，將會係2018年夏天轉會
Sandro今季表現跌watt，係尋晚對Napoli咁重要既比賽都被貶為後備， 種種跡象都暗示佢準備離隊?

仲夏季 冬季好放佢走啦

跌就賣平啲啦屌

跌watt就賣平啲啦屌

領隊干地上仗因與球證爭拗被逐，整個下半場留在更衣室觀戰，事後被賽會控以行為不檢。

原來對史雲斯發生咁既事

明明球證吹錯

佢係2019年完約?

我希望干爹買El Shaarawy換走7頭安

車仔教頭

2020

tonight shoe win

閪女人又贏，50m比盡，祖狗咁姜就唔好放，屌你老母喵~

等陣好似山齊士奧燒 完約就唔好怪$1 都賺唔到

賽前一對冤家領隊摩連奴和雲格特別多口水，其中曼聯主帥摩佬表示睇中對手陣中一直被傳離隊的奧斯爾，又分享自己隊中的傷兵狀況，其中尼曼查馬迪就會隨軍：「我不知道他能否上陣，他會隨我們出征，會嘗試披甲，希望他可以，但我不能保證。」不過，菲爾鍾斯、艾歷拜利、卡域克和費蘭尼都未能候命。

之前又話big big blow
唔洗3日已經可以嘗試披甲

岩啦，支持傷照出
跟住超人、山齊士、奧燒、藍斯、會長、雲加、暴龍哥、黑肥仔記者一人一腳幫佢提早退休

true blue

未來前鋒
達仔、武神打、譚仔

算9數啦，借去黑人度練下先喵~

到時d波衫應該幾好賣

不了，我支持轉踢433買sandro,richardlison就夠喵~

Hazrad Morata Richardlison
Grotezka RLC
Kante
Sandro Cahill Christensen Azp

完全唔記得有呢個人

Same

如果乞衣蛆肯定佢唔會續，一定會賣

龍虎切 同殺龍霸已經上緊位
得番佢個柒頭

剷撚死條二五啦

咁要靠X朗 剷佢老味

佢傷姐
雖然冇上場都傷

車區4大垃圾

閪多，FrankLampard_BB，lulutung，派精

我願意成個車區既會員一齊成世無女換leon groetzka加盟車仔喵!

...

A09!!!!!!

劏房男 $100

winter will sign De Vrjj
believe me

早就要賣辛度啦

屌你老母垃圾蛆

蛆狗個時肯放
條巴西狗又唔撚表態

屌 依加又話鈀想買Sandro

我聽日就去綁撚哂佢全家直至佢加盟車路士

佢都係睇人工，祖記就睇錢

如果psg有心爭車根本爭不贏喵~

但我懷疑佢有古沙華點解仲要搶sandro喵~

夏天個陣已經係鈀車爭緊啦

金巴以本傷人是常識

咁免簽Goxxxxlum算，佢係最無伏既球員

但佢無乜過人盤扭能力，係直線盤球出波個隻喵~

鈀出得起高人工又有巴閪幫
Sandro咁都肯揀車狗嘅話一定係true blue

到底出銘仔定哥斯達

我地有隊長安

傳緊走啦啵

A09😂😂

形容到成個沙包咁

今晚早場

有冇on9仔開live post

今晚食素

今晚找卡數

今晚紐傷腳

今晚扭卡素

U 最on 9
你開

9秒9趕返去睇早場

沙奴ching po麻友修女未

贏波關鍵

今晚食鵲

[喜迎肥賓回家]車 vs 紐

25 topic

kante + dw

冇卡希爾

干地又用自己唔鐘意既....

個個都可以rest , kante,alonso 依2個一rest成隊含撚喵~

魯迪加 同牙朗

luiz呢

傷

歐聯要見到卡膠同baka

真隊

Luiz冇咗影嘅
兩個吵大鑊!?

飲水真係唔錯

膝蓋有液體呀

實而不華
拎得番哂個狀態就仲好

睇多幾場先 但暫時嚟講攻守都算平衝

出呢個陣應該唔係閪波

另一個實而不華係迪加

點解最近干地都唔派柏度正選既

因為Hazard>>>Pedro
同埋陣式問題

夏 達 柏

三箭頭唔work ?

好似話343比人捉哂路換352
我都唔知

干狗堅持要出法比狗，咁343出法比實輸晒中場，唯有352犧牲柏度

左路沙包

又迫走一個鋒

痴撚線 乜都話迫走

Moses

我想要雙層芝士孖寶餐~

3分已袋

世三有搵肥賓揸手

加魚柳包～！

今場一定係吹奏moses

Dw very good

睇黎似棄用雷屍喵~

干地試緊用雞屌打中間cb

睇tammy定睇切好

英超冠軍有保證

唔係飲水？

今季打中間好似仲勁左

助攻+12m反勝

.@hazardeden10
Man of the Match
Goals: 2
Attempts: 9
On target: 6 (most of any player in PL match this season)
6 goals v Newcastle - more than v any other side.
@ChelseaFC won 19 points from last possible 21

愈肥愈勁

今季大把波踢實有得出
加上柏度都三十喇已經
我諗都唔會嗌走

返到黎淨係睇到補時摩西手術刀回傳
有無巴打可以短評一下呢場表現

勁撚到痴線

對面廢 世三勁 飲水勤力

25 - Eden Hazard has scored more goals in all competitions for @ChelseaFC under Antonio Conte than any other player. Favourite.

最後果2分鐘表演炒車啵

又諗返起般尼同水晶宮兩場

邊個send J圖比你

今場唔差

要 不 是...

般尼今季真心踢得唔錯
水晶宮就

Cesar Azpilicueta completed 120 of 132 passes for @ChelseaFC against Newcastle today, the joint most by any player in a PL match this season

(Jan Vertonghen also completed 120 passes, against Swansea)

有球世三係邊線等緊摩西拉後幫手
佢碌木咁企係度發夢睇波

般尼茅到西咁

有飲水在場干堤都踢得舒服好多

莫拉達右手手臂紋身係新紋定不嬲都有?

仲有打阿果場，干地出敬老陣

無腦嘅人係咁
體諒下

賓賓快啲儲定啲分季尾護級

baka出黎推波都比人係後面逼甩左
做唔到yaya種步大力雄

kante有球長波法比咁

vs a.madrid

Morata Hazard
Alonso Kante Drinkwater Bakayoko Moses
Cahill Christensen Azp
Courtois

哥狗上身

條友確認左係水貨

打馬體可能會留力啦

佢都幾錫身
有排教

如果世三/Kante傷左都應該收得皮

牙朗個位諗下點搞仲好
今場尾段佢已經無哂氣
尾段後場佢無左影

SOS

我愛飲水

試過啦
輸比水晶宮囉

sandro 之後牙朗做輪換/買alex tells輪換 賣走朗

夾錢寄箱人蔘畀阿朗補下

真係點都要買sandro
朗打完熱狗無好過

天神引球出擊果球好j到

未頂到sandro黎都暴斃左

今場一定要屌牙朗
呢D錯唔係話攰就可以犯

Willian Ayi Pedro
AZP Kante Fabregas Bakayoko Zappa
Cahill Christensen Rudiger
Courtois

我估咁出

今場頭段仲要送左球大禮俾紐記

調教摩西/zapa打牙朗個位得唔得?
頂住先都好

moses唔得 會西過牙朗
沙巴狗唔知 但之前好似有人話左右都得

果球可以避免

出12個

屌打多左個法比

車ig真係有創意左

笑到我

佢就算打左都只會係替工個類
一場起兩場止
長遠一定係SANDRO

連埋外借青訓30人塞爆佢

車IG行ON9風人地就霸氣/幽默風

睇阿曼 d on9 topic真係好正
Btw 和波/阿仙奴加油

我諗係破後庭處

應該請左條on9仔做pr
不過都好過之前

蘇馬 vs 譚仔

Or

切？

Kante今場好差

有冇人可以同世三講 伸脷真係唔多靚仔

vs 馬體會

----------Willian------Pedro--------------
-------Bakayoko---Drinkwater----------
Kenedy-----Luiz(Ampadu)------Zappacosta
------Cahill------天神-----AZP-----------
------------------Willy---------------------

幾多失誤下 唔似一冠作風
對射門冇信心

廢老爭四MODE全開
應該夠砌獌

Kante ➡️
朗 ↘️

飲水今場走上走落搶鏡好多

和波算啦

想睇摩狗輸俾雲加個死狗樣

佢on9仔黎

好得意

沒有車路士，摩狗撚唔到雲加

有冇世三轉身仆街gif

撐爺爺

支持和波

勤力 入攝幾好 再練下會更好
比巴卡水貨好多了

49000贏唔到is ok

和波冇咁易追上

曼下幾場對咩

冇左世三就唔識攻

再下場英超就打鏝

飲水響李城已經攻守都有 分波長傳又得 又勤力
藥膏又水唔晒既 硬件一流 box to box幾岩佢打 始終要時間適應 當然傳波射波都要再下功夫

痛失6分

肯定今晚又瘋狂仆野

其實干地都講話本來想馬迪留隊
俾半季時間巴卡適應
但條打靶仔嗌走+飲水受傷
完全打亂干地原先既部署

切又打左中場

迷飲水
巴卡除咗識直線鳩推 現階段飲水好佢好多

bony

干地上季打鏝熱獌阿都係踢343

依家點都唔肯對前列打返依個陣

明顯話比大家知Matic+Kante既防守力比到幾大信心佢喵~

我覺得大家太盲反馬迪喵~

咪撚再j我條女
go get a job

熱狗場波無link

切hea唔hea

和就最好

熱

Conte says Danny Drinkwater improved a lot in today's game after a slow start like the whole team, and he is important as another midfield option. #CHENEW

屈

好波

熱狗想學我地對屈圾cup?

飲水arm arm加盟個陣
幾多講波佬、英國車迷、其他隊球迷笑佢唔夠班踢車路士
佢自己呢幾場大踢爭氣波

熱狗最近做咩 作客輸到

原來布朗正選 啱啱有球靚傳中

賓科士打手球

殺龍霸傷幾耐？

估唔到干地改造佢踢b2b兼佢又進步到踢到

但係技術都係差，同埋速度慢唔夠效率

佢個位比leon goretzka踢真係fit晒喵~

zaha越踢越勁

熱狗

Son=舒爾尼

佢勁過輸仔認真喵~

個頭唔俾12m 轉頭反擊就1-1

原來柏祖一上任就倒戈

利又袋三分

利進攻勁到

點解李城洗咁多錢, 右閘都仲係Danny Simpson依條廢鳩既

切有火

屌到D隊友飛起喵~

迷水

雞湯

無睇 有冇人點評下飲水

雞湯會唔恉炒教練

唔係今季先新請咩

都勁過MOSES
好似係

非常稱職的工兵，少派膠但能力有限喵~

唔係上季中咩

飲水 >> baka

炒得好密 唔鬼記得

Baka比多半季佢適應啦

原來飲水入場第一次踢哂90min

點解唔比機會親生仔切要比佢，40m買返黎大晒

好想要巴克利
我覺得佢幾適合車仔

要gxxxxxxx 好過啦

英人

有切夠啦

英人唔怕多
仲要白既

Barkley賤種，不了喵~

切懶過西咁點踢btb

仲偶有佳作既

其實我擔心肥賓比人炒

沙拉好撚勁

所以我地防守都好撚勁

其實做咩擺切打右邊

抵啦熱狗批爭

英超d球證真係睇唔透 白禮頓咁反而12m

切踢中場好悶

如果簽到當然好

垃圾

切依球後腳再推

屌 雙迪都有得出
雲加同摩狗2條友賽前真係9up

虛則實之 實則虛之

古惑佬

心戰

btw ibra sub 都無

今場踢成點 想有賽後包膠

咁都唔吹手球 痴撚線

熱狗咁都走甩個pk

頂！夾硬俾1分熱狗！

垃圾假車

唔覺唔覺鏝就追平返我地上季個紀錄

破硬95分啦

就算佢贏獌狗果場破記錄都好
唔好比49000 有一刻可以串

你終於復出

Griezmann , Richardlison 點揀? 喵~

both

We have Willian

Griezmann fast come

李察利臣 workrate 可以比得上第1季既柒頭安滿場跑喵~

世紀握手

最緊要分勝負

屌

阿狗渣ga

阿狗防守廢到

4個走去夾普巴
on9

垃圾阿狗

幾個傻鳩衝晒去普巴到做乜

夢遺責任啦

間諜報恩

植物人
英超Top 3中堅

唔關佢事啦

華西都唔mark

班後防真係

On9?

屌佢 打車嗰場守得咁好上唔會咁易入啦

成條防線一齊膠都真係好少見
由植物人傳失開始膠到失波

摩佬剋雲加 雲加剋干地 干地又剋摩

曲線玩下姐 咁認真

收馬迪山當贏波ok?

大炒

辣殺

妖 真係無撚用

阿狗真係倫敦之恥

廢到

笑死人咩

柒頭安學下馬絲L呢啲dribble啦

梅斯達菲撚波撚出禍

對我轟又唔見咁廢

無撚用

咁快可以訓

垃圾阿 今場踢得咁差 痴撚線

梅屎

係囉 班後衛係咪叫完雞黎

笑撚死 阿妓

2nb

對我地果場勁到

仆街啦阿 打車又守得勁 打獌又食屎咁 仆街波

真係訓得 咁快輸兩球

呢樣真

屌兩球都係自爆，阿狗到底咩心情

睇半場訓得 多謝Daddy

仲旨意佢地 得啖笑

相生相剋

干地=雲爺爺私家雞

細梅傷埋

我地個場出西陣

連加特D慶祝好撚柒

2andb

阿狗班垃圾陣係識打我地垃圾車
成班後防廢撚到

哥斯尼同梅斯達菲係咪叫完雞黎

馬仔好好用

咁嘅後防唔出世三達子都入啦屌

柒頭安牛尾巴都夠做

yes

2&b 條垃圾 有排輸

妓做乜鳩

馬屎咬真係好勁

馬斯亞個助攻

仲想睇連洛迪夫自爆
點知阿狗

打我地出200% 打獌都唔知有無5成

5%呀嘛？

見到摩狗就腳軟

阿狗廢到

任爆唔嬲

雲加陣係識蝦鳩干地

我地之前竟然禁住獌狗屌

好彩阿狗都有d進攻

no poba

阿狗兩球都係自爆

出住烏好過出2nb

阿狗殺到咁上應該有得睇大炒

普巴真係好勁

運都輸死

如果2&b踢到對阿根庭果場仲有d機

無諗過廢到咁

now班獌狗好噁心 係咁j獌

如果打獌個陣對面有Poba應該贏唔到

正常既 如果我係now講波都智係咁j車同moses

唔覺

馬斯亞撚到

打機式救罰球

好勁

無力既

Young

運都無埋

真係輸運啦

運都輸埋

咁都唔入 痴線

射極都唔入

阿狗冇運

拿卡真係幾勁

痴撚線..

又一次門前運都無埋

邊有可能咁都唔入

咁都唔入

仆街又逼害間諜

cech呢球唔出真係怪

90 de gea

真係好撚廢

呢球又係cls
差啲og

山狗下下都吊個波入去

2&b廢到

又自爆又冇運

除左頭十分鐘其實打得唔差

雲加真係摩狗私家雞嚟

有少少運追平啦

有鬼用咩，送咗兩粒俾人先打得唔差

下半場泊大巴泊到完場

49000其實踢得幾差

原來盧卡古近十場入得一球

讓人兩球先 打得好都無用啦

不過莫拉達都唔好得幾多
十場都係入得三球

山狗做乜撚
癲左咁

又入唔到

daddy鐵血大巴

藍斯反應慢到

連加特真係唔勁但好撚勤力
唔怪得摩狗咁鍾意用佢

咁又入唔到 廢到

de gea

Daddy巧勁呀

阿狗隊波好似癲哂咁
狂攻

hahahaha

禁區外難唔到ddg
禁區內又俾人封哂

半場前入唔返一粒應該無咩機會了

ddg快d過皇啦

DDG

獌俾人撳住屌
可惜阿狗送兩球畀獌先

On target
Ars7:2Mu

雲加真係算9數
運又無，膠又有得你派

lkk球攻門咁都唔入

其實妓都真係咩都做曬
但就係入唔撚到

混戰

摩狗隊波半場唔失波真係好撚好彩

入球荒牙

lkk差d整翻粒

迪基亞真係太癲

Cls
個禁區好似有魔咒咁

LKK

daddy大巴笨唔係浪得虛名

好撚刺激

好彩ddg對我地唔會上身 有時仲會派膠

阿狗整定今晚輸，下下都唔撚入

Ddg連lkk都挑戰埋

阿狗出基奧特好過出伊禾比
禁區爭個高點頂下波

有少少運應該反cup咗
Now班撚樣識唔識波 係咁吹獌勁

阿唔係戇鳩送禮+冇運應該贏緊獌

笑撚死我

班撚樣狂吹奏lkk
係咁話佢作用王我屌

ddg 勁撚到咁 阿狗點會嬴到 lkk幫你都無用啦

根本一開波唔知做乜尻 正常阿狗應該贏緊

獌一世都係咁好運 個波點彈都係唔入

痴撚線

全部都係唔夠5碼都入唔到
好撚心摩狗見阿狗衝撚哂上去就對攻喇
比著係哥狗對著咁既後防肯定叫耶蘇250sane衝撚哂上去入夠5球都唔死守

Lkk幫阿狗幫到盡
成場唔知踢乜鳩+爭d own goal

救7球必入真係癡撚線

如果有基奧特，應該起碼追返球

其實雲加教進攻form係幾好。

特別係小組方面係幾勁喵~

再踢落去真係驚雲加爆血管

未睇慢鏡仲話佢做到野 輸少嗰角

有鳩用用件垃圾高斯尼做隊長做到佢年年都派膠

到佢省9人就入死角 摩二季-6加成勁到

之前有阿狗吹到佢英超Top3定Top5中堅

獌得兩吓射中龍
就係送禮個兩吓

講派膠獌啲後防派膠仲多過阿妓
但點派都死唔去
Ddg

好彩仲有曼城頂撚住佢 等睇摩二季都唔撚掂

佢top fit 果時英超top 5 可能有既
不過一季都唔知有冇一個月top fit

訓先 唔覺阿狗追得番

阿狗有邊個唔吹奏係英超top幾架
藍斯又吹 托柒又話成材乜乜乜

從來都唔覺呢條撚頭係一線料，
永遠對強隊都係淆底唔標博出醜，
都唔知俾夏神撚過幾多次

關你閪事咩戇鳩仔喵~
車路士唔睇睇曼聯阿仙奴，死撚開啦垃圾球迷

我地都有件Cahill

無人吹奏cahill wo

聯賽盃送禮比伯明翰 成世都記得 太好笑

摩二季喎 年年幾億買人咪又係大巴+燒味 睇下今年點樣 收皮吧啦摩狗

雞曉唔撚波嘅勁過植物人

阿狗

藍屍痴線 回傳

呢球靚wo

摩狗執到啦
依家先失

咁都得

發覺依度有d食屎狗，摩狗輸波會開心過車仔贏波喵~

守守守
守你老母呀摩狗

摩狗個死樣 有冇人cap出黎

藍斯呢下回得靚

摩狗

呢下組織又幾靚
藍斯做乜撚禁醒

如果莫拉達係拿卡錫迪呢位我會擔心佢有食唔到嘅可能

仲以為佢射斜

反達大將軍
乜都拉埋達黎講

跣腳仆低

反達反到你

到阿狗有運啦

咁車可以成日贏
但摩狗唔會成日輸

兩隊鬥運

-6大戰

好刺激

好撚好睇

Ddg痴線

真係留意左ching佢好耐

獌咁守法遲早死

佢反達反上腦

兩隊做乜鳩 好撚好笑

見到個腦突然咁諗先咁講啫

9隻角一早要出基奧特啦

ddg

迪基亞=神

Ddg癲到仆街

收嗲啦垃圾

山狗

冇ddg獌應該而該輸4-5粒

cls

佢班垃圾咪一樣反安反上腦喵

ddg痴撚線

痴撚線 de gea勁撚到

輸8-2添喇

同fifa一樣

俾阿狗追和到獌狗一定崩盤

山狗咁都唔入

ddg 勁撚到

盧卡古真係好廢

咁守法 邊捱到完場

哥列斯卡好型

呢場獌失分既話摩狗一定要負最大責任

攻撚左廿球都有啦

一早就大巴係咁嫁啦

干地鐘唔鐘意佢先？

馬迪條仆街仔抵死啦喵~

低撚死

贏左兩球之後縮晒後面守，連反擊都唔打

一月買到Sandro+哥列斯卡就好

又變左arensal vs ddg

馬迪死未

摩狗條友實諗住守到落尾啦
會閪攻咩

Jer夠未=_=

如果反cup到 曼狗post好睇lo

火清晚上好喵~

我第一次咋= =

撞撚到塊面

支唔支持哥列斯卡黎車先

斷面la diu

摩狗唔撚識教3中堅

唔使問，老鼠丁咗好幾日

睇到呢到都唔明獌點解會贏緊

Pogba尾機到

垃圾奴

班後防真係on9

阿狗on9 lo

屌 阿狗無啦

柒下柒下都入你三球 吹咩

冇人mark

Classic ar 9

普巴勁撚到

又屈質素

普巴

一個搞掂

普巴今場踢得差，以佢級數應該做得更好喵~

我想問中堅mark緊咩

哥斯尼拍埋pogba到就好似排骨仔撞大隻仔

今次真係玩完 士氣冇曬

唔知佢咁博做乜
寒住咪算

降都降唔到啦 咪玩啦

而家阿狗入返球就好睇

用殺傷戰術啦

今場連加特仲搶眼過lkk

場波個劇本對摩佬度身訂做 一開波贏兩球 鐵筒ddg上身 打反擊就夠

Lkk啲走位廢到
打防守反擊完全冇撚用

今場山狗好廢

連加特真係好有運同勤力

一月一定要搶哥列斯卡同Sandro

出基奧特啦

哥列之卡 有無咩消息？

3球有兩球都係lkk做支點彈比後上個個
變左綠葉

門前三碼Open chance唔入追唔到和好關鍵

我願意用車區4大垃圾仆街死換你講既依句野成真喵~

鏟傷d人啦

Coming

有 至少五隊豪門爭緊

有銀河唯一唔用把撚咩

都要對面on9比左兩球佢食先啦 第一粒已經睇定黎打
但都仲有價講 輸到兩粒真係得啖笑

走埋d死位仲成日屌人唔交俾佢

希望可以加埋你 易成真d

要正選 得車比到

我地肯搶
應該無隊會同我地爭

曼城應該係要weigl

加埋你就5大垃圾啊屌你老母弱智仔喵~

你一大垃圾王添呀

你識咩呀
lkk拉空作用王呀

普巴直紅

普巴紅

阿狗總算有貢獻

爽呀
場波又好睇返
阿狗唔好再自爆plz

抵紅啦

正 直紅

對鏝無普巴

對鏝冇普巴，成副身家all in鏝都得

6-1

摩狗換達米安繼續守

冇pogba打鏝
901算啦

普巴狼撚到

幫左鏝

普巴抵撚死

佢好唔忿氣咁 拍曬手掌

都唔知呢場係阿冇運定獌冇運

宜家先紅遲啦 睇你造化啦阿狗

車區七美德之首

貞潔： 我
節制： WillianBB
仁慈： Hutchison
勤勉：Heazard
耐心：膠鷹
寬容：火撚屌
謙虛：(空缺)

如果今場個勢打少個都入唔到多一球
阿狗都幾撚廢

雲爺爺幫哥迪奧拿鋪路

仲打咁幼細

魔性

ddg當打多個啦

想睇摩狗比哥狗炒多次5:0

攻左咁耐應該冇氣

你好手腳鐘清呢?

出左基奧特又唔玩燒味on9

雲爺爺：降魔係咩呀

爽死我啦

你=車區青頭之首

咪係第一⼃⼁⼁乛⼀⼁⼁

下下咁bam人 搏到球手球就好玩啦

佢係七大罪入面喵~

佢有助攻，唔好意思喵~

斬埋d 垃圾波

英超球證撚吹咩

咁落去曼聯贏撚硬

lkk連帶個波過半場都做唔到

哥斯尼真係垃圾黎

盧卡古！

條路自己揀！
仆街唔好喊！

垃圾lkk

Last man都唔駛紅

你老味 果2個講波仲唔係獌狗

唔俾紅牌阿狗
呢邊又無pk
個球證真係垃圾

咁都冇十二碼

個下12碼十分明顯都可以俾果2條濕鳩講到無問題

施治d出迎判斷力真係弱左

又一球

丘健威係獌

個球證真係呃飯食

半場轉咗聽英文

咁都無十二碼

臨尾睇到躁 越踢越閪 球證又閪

幾時球會聯合聲討英足總

張伯倫傑比斯事件

球證廢到

密到

今場好叻架啦，睇到普巴踩人

咁撚完仲係度猜
斬入去駁好撚過啦
山狗又係on99
明知密到起唔到腳都帶入間

今季我地穩4了

Last man foul冇紅，幾球12碼冇比

3啦屌

馬斯亞係咪去歡迎ozil去獌

雲加行埋去握手

沙拉朋友隊個勢都唔差

應該係啦

余溢明做咩講卡吐

Now 個講波最尾都係要抽車仔水

佢地條後防咁撚脆
打中下遊都失咁多波

抽鳩你

樂視黎

反車反到出晒面

雲加d戰術
放哂前鋒出黎就算9數
自己攪掂佢

唔記得左對水晶宮個場？

有無人支持下個post屌柒獌狗 喵~

意外

應該吹奏moses

今場衰自爆
頭個2球低級失誤輸壞左個頭

其實有冇得投訴now班講波佬?

冇 因為佢地係樂視講波佬黎

追撚住獌黎屌

抽乜
熄左電視

無啦啦走去話卡吐今季跌左watt

[撐獌聯死全家]車路士季中討論區

LIHKG @ Android

有無人撐！！！？？？

[主場騎馬]車迷季中討論區

diu你早過我

屌你老母姐係同我作對啦！！？

用老鼠果個啦

不了 我體諒精神病人

我拎白卡架屌你老母小心d啊

我綠卡係美國 你黎到先算

[捧獌聯死全家]車迷屌柒獌狗討論區

做乜唔用呢個咁唔環保呀

咁點呀 用邊個呀

邊個開先就用邊個
用老鼠先，再用Poba

999

1000